應該要搵香港，台灣或日本畫家接力推出多啦av夢第2，3，4話

四國畫家比併下睇下邊國最勁

原作者係小粉紅 唔好再幫佢share la